狗兵法-鬼又係我人又係我

再暗黑啲諗（狗本身就黑）
裝修嘅係鬼，高調捉鬼嘅都係鬼。
之後狗扮有幾隊勇武高調退場。
然後鬼就冇後顧之憂，可以大量出鬼，好似而家啲便衣咁。

全個劇本共通點係「高調」。
明明講咗話要靜靜雞，突然做咁多咁高調嘢？

話退出果堆擺明對家扮, 真勇武點會少少野就退出

咪又係玩分化割席，冇第二招

一陣又畀人話提出問題又冇solution...

嗱，鬼就一定有，捉定係利用，一線之差，聽過養鬼仔未？有人裝修就打氣，萬一佢真係鬼，呢啲就係證據。

我認為直接放棄捉，反正都捉唔到

【岳義士講既野你地信唔信】

根本係 高成本低效益

退場又係鬼
人地退場咪退場
而家話埋比你知點解退又唔滿意。
咁多要求點解唔自己行出黎做。
而家搞搞下呢場運動唔係死人對家
而係惡係自己人手上，死得最撚慘。

黑警：原來扮捉鬼會入晒和理非數，呢招真係好用

全隊拉哂死剩我，所以我上連登唱通街比多啲線索共產黨拉埋自己

咁我寧願真勇武唔好上連登，不被捕重要過有人安慰

再唔好講連登起低捉5毛係㩒個制就睇到哂，點同現場捉鬼

呢啲諗法絶對正確，要反利用呢啲位，要做到公我地贏，字對家輸

唔撚捉鬼呀屌你

同埋要撳停”捉”嗰個，由得佢”捉”就只會拍更多嘅片嚟渲染所謂越嚟越多人捉鬼，勇武灰心依個假消息

狗扮勇武釣真勇武出黎
真勇武手足千祈唔好急
而加黃色經濟圈+工會長大緊
比和理非手足集下氣先

狗隊一定唔會弱智到用現役狗隻落場扮鬼引戰
真係斷正就仲大鑊過721 佢地只要搵相熟鄉黑 上裝出黎亂裝修或者引戰就得

就算俾你捉到佢地又可以點?
點燒都燒唔到狗隊度 佢地大不了咪做戲拉班鄉黑返去一陣之後放人 依家都拉咗六千幾人有邊個得閒去考究真係告咗邊個

所以捉鬼根本係無意思